講下有邊d搭開既巴士路線已經變左2蚊廢老車

d 廢老好中意搭東廊特快車同區落, 例如720 西灣河上太古城落, 搞到站站停又無位坐

幾時先會取消廢老2蚊優惠

978 仆街坐2-3個站，政府補貼巴士公司廿幾蚊

比大家參考番, 其實廢老2蚊搭車, 政府係會補貼全額車費
所以長途短搭係你同我找緊數

半額咋 長者本身有半價